［廣東話］fifa pro club

推

開台做咩 好撚悶

場場比人炒 咁都悶

== 踢法好悶 係咪都直線

明白